有冇人同我有同感

now班講波佬好撚唔專業。

可能係全世界黎講最撚唔“中很”嘅。

有時聽到個人好撚抆。